學生借貸

有冇人用過 介紹一下
想借幾萬

爸爸

認真po

邊忽唔認真？同老豆講等錢洗

利息貴撚到嘔
問爸爸借啦

有無人可以借幾千比我

你一定係啊偉借錢唔還果種

有冇信譽好嘅公司介紹

財經台 借錢 --> 一定係炒牛熊
返part time算數啦

要讀書呀忙撚死

屌 個個讀degree都係走堂去返工溝女莊務架啦

唔借GRANT LOAN?

唔想爛龜呀安信兄弟信得過？

搵唔到擔保人

屌你
幾千蚊借財仔
怕唔怕俾個staff笑

借3皮

申請放寬

有嫁咩

Za

間間都簡單到仆街 影下張身分證就有錢
你諗下點還好過
唔想見到你下個post係還唔到錢

一萬幾千整張信用卡打上台做卡loan好過la

有

卡loan 息唔會仲貴咩

你有冇返工？

全職學生

有板你見
借錢孖展all in匯豐果啲咪要跳樓
牛熊期權依啲更加危
股壇第一心法係唔好借錢玩啊
回頭是岸啊仔

借左錢咁你諗住點還

分期萬應錢唔得咩
好奇想知你借幾萬黎想做乜
屋企啲玩具都賣到幾皮掛？

邦民

暑假番工

卡loan唔係直接喺信用卡撳錢
係打上去問過息口你覺得ok先做
貴唔貴都係睇tu 因為本身個卡嘅額就批咗比你
相反你去財仔無收入嘅情況下批條數比你應該仲貴息

學生申請到？

可唔可以講多少少呢個情況

cls
到時借完還唔到你真係要搵老豆借$畀你還

我見出面都係幾厘息 但唔知真假 唔敢借

咁銀行味必借比你了
因為你無入息
你會被佢地評為無法償還

But anyway
Za bank有10萬額度loan可以借
3個月內還唔計息同手續費（好似）
詳情有興趣自己去睇下

thx

要8000月薪先借到

點解要借錢？炒股輸咗？

唔方便講

真心 如果全職學生真係咪借錢，尤其是財仔。

如果樓主讀緊u嘅，真係要借嘅話不如借non-mean。

過來人，同屋企人反過面，借過財仔啲咩學生貸款，都係借咗二皮野交學費，嗰陣有做partime每月還三千蚊，但係點知還咗半年都仲有八千幾蚊債，嗰刻先知自己天真，無底深潭嚟，樓主你全職學生更加唔好諗，驚你畢業一身債。

同意樓上所講，真係有啲經濟上需要嘅，不如搵屋企人。

冇成本咁借嚟做定期賺餐飯都得

依家唔係有啲咩學生貸款有學生證就借到咩？

就係想問下會唔會呃人 利息突然變超高
有冇人借過 信得過 介紹下

打上去問先知 所有loan嘅息口都因人而異

匿名都唔方便

按你咁嘅情況
都係試下借non means啦
打去同佢講話有生活需要真係好需要筆錢
或者打去學校同佢講你真係有咁嘅需要

財仔/信用卡我都唔建議啦 驚你啲債越滾越大
借錢係先洗未來錢
但你連入息都無咁你點還
定係你諗住用借果筆可以再賺到另一筆新錢？
如果你係屬於投資類 咁你不如去r下朋友/professors
當佢地係angel fund咁比筆錢你玩啦
幾萬蚊好小事姐
Otherwise, for other purposes,其實得政府個grant loan and non menas同你間學校可以幫到你

有人可能認得我